Задание
Реализовать переключение вкладок (табы) на чистом Javascript.

Технические требования:

В папке tabs лежит разметка для вкладок. Нужно, чтобы по нажатию на вкладку отображался конкретный текст для нужной вкладки. При этом остальной текст должен быть скрыт. В комментариях указано, какой текст должен отображаться для какой вкладки.
Разметку можно менять, добавлять нужные классы, id, атрибуты, теги.
Нужно предусмотреть, что текст на вкладках может меняться, и что вкладки могут добавляться и удаляться. При этом нужно, чтобы функция, написанная в джаваскрипте, из-за таких правок не переставала работать.


Литература:

HTMLElement.dataset